黃大仙街坊落後

開始撚狗啦

咩情況 我地岩岩成班黃大仙轉場

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

黃大仙路面好多防暴 小心

依家中心有幾十位街坊撚緊狗